想問平平哋買喇叭有咩選擇

電腦個喇叭用咗好多年，點知上個禮拜唔知點解燒咗
想買個新嘅，想問$1000左右有咩選擇？都係攞嚟打機睇戲用，prefer分開2個嗰啲(唔知嗰啲叫咩名)

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

果d叫2.0

有冇啲咩推薦

Creative T20 II

7/9機場更新 求求大家

之前唸住買Edifier R1280T, 但太大舊

最近買咗,真係幾大嚿,搞到要放喺個moon前,想做廢人訓低睇片會阻住
如果唔係俾佢個藍芽引咗,就會買t20

但我上網睇review係幾靚d聲